兔唇的人做你男/女朋友 ， 接受嗎？

接受到

不能接受

No

樓主仲煩膠過個差仔

不了
寧願做魔法師

收嗲啦 唔會

兔唇男搵番兔唇女

一鳩樣

兔唇？不了

同基道中學班煩膠一樣 以前高登都冇

靜啦

全世界死淨一件兔唇異性我都寧願搞基

冇跳落去咩？

接受
因爲我都有

可以同樓主搞gay

我係絲

你想搞基就直接搞啦 做咩要拉兔唇落水

死gay 佬

好煩 人癈就咩都懶落兔唇
剩係諗自己有咩天生不足
唔諗下自己根本無努力過

仆街死啦你
我好努力
努力去學化妝 努力學烹飪 努力讀書 做運動keep fit 操靚身材
咪一樣無仔‘吼’
你自己無呢樣折磨
你梗係唔明
( Show Blocked User - AntiSocialist )

咁都唔代表關兔唇事
夠有好多人 性格外貌正正常常 一樣冇拖拍

不如你pm樓主la
btw, 兔唇女, 我ok的

應該你性格 同 脾氣係主因

攬住樓主跳樓囉咁慘

比人講兩句就乜乜柒柒，死都屈人"你唔係我點會明我"，難怪冇人要。
btw，戀愛並非一切，大把毒撚冇人要，咪撚怨天怨地